醫護有人工加未

財委會係咪又休會
就黎口罩都無錢買 仲未有人工加

休會
夠竟幾時有人工加

點解要加